Jmenuji se vy Pocházím změsta thanh hoa vevieth ramu Buydlím v na domovině Je mi 37 let. moje man želka sejme nujie Eva jemu 35 let. jsem podnikatel pRacuji na tržnici sapa mám jedna dcera je moc hodná. je v čtvrty b. moje rodina je tady v České Repuplice už pět roků, jak to vidím tak český lidí je skvělé, je tady taky hezky
